十月一係唔係分五區?

之前有人講過
我都覺得所有人出哂香港仔好危險

遍地開花

想知